可唔可以將打5p字嘅人全部拉去打靶

屌你老母正一打靶仔
吾系甘牙呢啲最難頂
你地幾時去重讀中文

最憎5p字